政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

陶傑 : 謙和潛忍、多年來為政府和公營機構做公關顧問的學者盧子健博士，對政府運作和香港社會深層衝突知之甚深，唯近年鮮有論政，終於也忍無可忍。

以「止暴制亂」之名 各方勢力奪權謀利
撰文: 盧子健 | 發佈日期: 17.09.19 | 最後更新: | 2019-09-17 11:17:46

路透社再爆料：林鄭在與商界見面時，表示她只剩下三萬警察。這句説話令人震怒、震驚、反思。

震怒是因為這句説話多少解釋了警隊的濫暴濫捕。林鄭只剩下三萬警察，政府變成警政府，警隊當然可以肆無忌憚，難怪可以不守規矩，濫用暴力，譴責司長，辱罵示威者、記者以至一般市民。

震驚是因為林鄭自己承認窮得只剩下三萬警察。其他十多萬公務員是否已經離棄了她？不是有很多團體和群組曾經發表支持政府止暴制亂的聲明嗎？林鄭是否終於明白這些支持都是虛假，終於明白她已經完全失去了社會的支持？

林鄭的説話也令人反思：究竟現在是誰在管治香港？林鄭真的能駕馭三萬警察嗎？其實香港亂對什麼人最有好處？

不少人曾把今天香港抗爭運動與1989年北京學生民主運動作比較，我認為兩次風波確有幾分相似。當年北京學生民主運動在4月15日胡耀邦逝世後爆發至6月3日深夜軍隊血洗京城，期間本來曾有和平解決的機會，但因為種種干擾而至悲劇收場。往後的發展顯示，其實當時中共高層有嚴重內鬥。李鵬、姚依林、陳希同等把矛盾上綱上綫，擴大和激化鬥爭，終於達到扳倒趙紫陽的目的。至於垂簾聽政的元老，部分因為自己的保守意識型態，部分因為樂於見到鄧小平的心腹下馬，於是鼓勵或者默許激化矛盾的舉措，以便在領導層重新洗牌時，安插自己的親信。簡單而言，「六四」事件是中共內部極左勢力借鎮壓學生民主運動的勢，發動政變。

香港當然不是北京，林鄭更加不可以與趙紫陽相提並論。亦會有人覺得無謂分析中共內部鬥爭，反正他們是一丘之貉，不能寄希望於什麼中共內部健康力量。不過知己知彼，百戰不殆。把亂局歸咎於林鄭無能、中共專權，宏觀來説肯定不會錯。但同時應該對形勢作出較深入的分析，以協助展望抗爭運動和香港發展的前景。

北京對當前香港亂局的總方針是「止暴制亂」。到目前為止止暴工作的主要策略是暴力鎮壓，可是暴力並未能止暴。在暴力不斷升級的同時，北京也不是完全沒有制約，因為要考慮到國際形勢和香港的金融中心地位，想避免玉石俱焚。那麼為什麼止暴制亂一面倒依頼暴力鎮壓，而沒有嘗試以政治手段和平解開困局？

參考1989年「六四」事件的經驗，可以推論很有可能政權內部有人不介意香港亂，甚至希望香港再亂一點，好讓他們混水摸魚。

首先是有人想奪權。過去三個多月政權內部各方力量的關係出現了重大變化。林鄭表示自己只剩下三萬警察，其實警察早已不放她在眼內。現在是她依賴警隊，而並非警隊聽命於她。因為中共極左勢力拉攏警隊與黑勢力和所謂愛國的暴力群組連成一線，成為獨立王國，任意妄為。「極左警黑」集團不介意示威者暴力升級，反而可能「歡迎」，甚或通過一些舉措刺激示威者，因為暴力升級有利於他們大規模搜捕、大規模施暴，趁亂奪權。

剛過去的周末，出現群眾鬥群眾的場面。圖為大批穿著藍色撐警T恤的人士，在北角與反修例示威者發生衝突。

奪權的勢力不單聚焦於止暴，亦已經開始指點特區政府如何施政，分析什麼是香港的深層次矛盾。中共部分人士把抗爭運動的根源歸咎於樓價高，同時批評地產商，然後親北京陣營鼓吹運用收地權力發展地產商手上的農地，這些互相呼應的舉措不似偶然，客觀效果則是架空特區政府。

其次是有人想謀利。北京強力打壓國泰，香港本地極左勢力積極篤灰配合，其作用已經遠遠超過「懲罰」國泰員工曾經支持過抗爭運動，最終目的更像是想置國泰於死地，可能是內地某些利益集團想消滅一個競爭對手，亦有可能是他們想創造吞併國泰的條件。

國泰之後輪到香港首富李嘉誠被批判。表面上李被批判是因為他同情青年，其實批判李的文章同時也批判其他地產商，把青年的不滿情緒怪罪到他們頭上。最近，北京又要求國有企業更積極參與香港的經濟。種種跡象顯示，有利益集團把香港亂局視為改變香港經濟版圖的機會。國泰和李嘉誠被點名批鬥不是個別事件，而是香港面臨經濟掠奪的風向標。

面對中共各方勢力奪權謀利，林鄭和特區管治班子在做什麼？是不作為！很多人早已指出，政治問題應該政治解決。但林鄭政府的不作為，讓奪權謀利的人有機可乘。抗爭運動延續了三個月，才擠出一個撤回修例的決定。一個月前，林鄭稱會馬上組建對話平台，拖了一個月才搞了一個建制中人「圍威喂」的區議員大會。林鄭固然無德無能，但整個管治班子也有責任。他們既無能力解困，又賴着高位不退，閒來寫些空洞無聊的網誌。他們陪同林鄭不作為，任由香港受摧殘，是香港的不幸，亦為港人所不恥。

中共準備攪香港文革?

陶傑都預言: 中共準備清算香港富豪和新界原居民.

陶傑 Channel
9月16日 23:00 ·

六月逆權大風暴，美國佈了一個「螳螂捕蟬、黃雀在後」的重組世界秩序戰略大局；中國大報復，企圖重組中港關係和香港經濟結構，為「一國兩制」實現「全面管治權」而定位。策動香港各大央企，據路透社報道：向弱小的林鄭月娥，展開戰略訓政，以後香港民生經濟各方面，中資央企須取得控制權。

此外北京的官方喉舌，向香港統戰了幾十年的本土地產財團及其下一代，收起笑臉，準備就新界土地問題，責令須收地建房屋。

讀過中國現代史者，自然會想起1953年，毛澤東下令上海、武漢、西安等五十多個城市的民國工業家交出股份，強行「全國社會主義改造運動」，又稱「公私合營」：一時上海許多「民族資本家」老字號如大中華火柴廠、新亞藥廠、大隆機器廠，還有永安、大新等老牌百貨公司，還有廣州的何濟公藥廠、潘高壽藥廠，全部變為國營商店。原來的老闆向國家交出股權，接受思想改造，每年收取佔原有私人股權5%的「定息」，為時二十年。

1956年1月，永安公司老闆郭琳爽握着黨代表的手，熱情洋溢地說：「我向黨奉上我走社會主義道路的赤膽忠心。」街頭大媽敲鑼打鼓，為郭老闆佩戴上革命大紅花。

國家收購控制糧和棉布等民生企業，廣派黨委書記進駐，即對本來的大老闆展開「五反運動」：反行賄、反偷稅漏稅、反偷工減料、反盜竊國家經濟情報、反侵佔國家財產等五大罪行。上海一地「五反運動」，四個月內，跳樓等各種方式自殺的企業家及其家屬，共876人。

到1966年「文化大革命」，連定息也提早停止派發。然而國城市私人企業「國營化」之後，農村出身的黨委書記不擅經營，如上海永安公司，1954年的營業額比上一年減少一半，貨架空蕩，1955年，永安公司連員工薪水也無法發放。

六十多年後，若幾十家龐大的央企向林鄭月娥聲稱加大收購入股香港經濟各大產業，香港的資本主義制度如何變質，事關投資者基本信心，林鄭月娥有責任向香港投資者交代，也有責任用英語向她關起門來才講老實話的外國勢力說清楚。

香港的六月風暴，令美國國會關注警方暴力與香港「一國兩制」是否「港人治港」繼續有效的問題，但若香港的資本市場逐漸以中國「打擊地產霸權、解放香港人民置業安居基本人權」的奇幻名義，將計就計，順水推舟，將民憤焦點轉嫁地產商或個別成功商人，挑動香港人批鬥香港本土資本家，從此加強央企收購，則香港市場，會進一步國營化，是否符合「基本法」，則會是「外國勢力」包括英美澳洲歐盟商會關注的新問題。

畢竟大氣候在大陸正在轉變，阿里巴巴的馬雲，都已經向中國交出資產、正式「退休」，並傳往美國隱居。

數十年來的地產霸權，確實令香港民生困頓。但自由市場是資本主義制度的定律。若予以強力矯正，既然麥當勞已經由中資入股，華潤財團更可以收購翠華餐廳和惠康超級市場，甚至大快活和大家樂。

只要提出一個類似港交所收購倫敦交易所、比市價更高的溢價，而不是由林鄭在警察或解放軍陪同下向大企業老闆強制交出由香港特區政府定價的股權（因為基本法第105條規定：特區徵用香港財產，需付出不可低於市價的價格收購，雖然到時何謂「市價」，以香港社會動盪程度而定），令香港老闆眉開眼笑、你情我願，會樂於收錢移民。各大企業包括周生生和周大福，也可以變為另類的人民合作社和人民食堂。以中國的儲備財力，或可以將粥粉麵飯柴米油鹽大幅減價，不但是蛇齋餅糭基層市民的天大福音，亦為廣東道自由行的大陸掃貨客一大喜訊。

至於太古廣場和海港城等，當然也可以由中國建築等高價收購，連同有林鄭出頭向新界原居民施壓交出的土地，實行香港特區新時代的「大調整、大規劃、大建屋、大減價、大補貼」民生改造運動，帶動全港樓價至少下跌一半，即可令青年黑T恤人士停止騷亂，排隊接受衣食住行各方面的國家照顧。

若有如此巨大財力、而且有足夠的「央企」黨委書記與管理人才，組成全無私心不受賄賂的中國道德超人兼營運天才團隊多路，巨資進駐香港，以「國泰經驗」，必定可超越香港本來的「李超人傳奇」。

那時的新香港，在民建聯工聯會等愛國黨派配合推動下，即可以改造成功而誕生，光榮成為「中國夢」的一大亮麗篇章。

721

811

班地產佬自己都無腰骨去頂住無辦法架喎

只有誠哥比較有腰骨, 結果比工聯會批鬥

831

19 同細良都睇到中共借勢鬥地主

所有中共亦唔想場運動完

唯一可做係要多d真相曝光，配合美國/地主去反攻

香港人唔革命就會蝕俾共狗

仲有，場運動要我地做主動，唔好被近期班藍屍影響到

唯一生機 : 靠美國幫忙頂

agree

我地要針對國泰、黨鐵管理層，屌柒篤灰文化
抗衡批鬥李生勢力，不分化

新地同牛屎佬由佢自己狗咬狗

由佢咬狗食生花生好似好治癒，
不過同輸左一鳩樣，香港會好撚慘

揀對手揀個大boss 黎大，赤納綷先係真正敵人

就係誠哥呢D全世界都有影響力嘅人都咁低姿態,搞到支共個心更洪去更大力施壓

政權及警隊，故意制造無法fact check的環境，比fake news更可怕

例如：防暴冇編號
例如：防暴執法冇需出示委任證
例如：不允許疑犯/示威者進行拍攝

第六大訴求，就係要求政府立法，要警務人員及防暴警察在執法時，必須製造可供fact check的證據

1） 無論警察執法和防暴執法，必須穿有警員編號的衣服
2）市民和疑犯均有權要求警方出示委任證
3）警察執法時，在可行情況下，應進行拍攝記錄，以免「公說公有理，婆說婆有理」。
4）疑犯有權進行任何的拍攝。
5）政府及警隊宜在可行情況下，研究用區塊鏈技術，改革政府的資訊系統。
（區塊鏈是一個去中心化的資料庫技術，特點係所有增加和刪減都有歷史記錄，歷史記錄日誌無法刪改，連系統最高管理員都無法刪改）

推

陳啟宗呢D傻佬仲走上去表忠

2019年09月18日
陳啟宗：地產商自私 非亂局根源

【本報訊】恒隆地產董事長陳啟宗接受內媒《觀察者網》訪問，其間承認香港地產商有幾個很嚴重的缺點，包括私心太重、社會公益心不夠及大多對政治一竅不通，但認為不能將香港問題都推到地產商頭上，根源在於政治生態，屬於意識形態鬥爭，好比政治、宗教衝突，沒有妥協的餘地。

「老外放屁是香的」

陳啟宗在訪問中提及，許多人以為民生問題是導致香港當前困境的核心問題，包括他在北京的朋友也有這種思維，但他覺得政治生態才是根源，又形容大多地產商沒有政治意識，如上月13日地建會登報譴責暴力和破壞行為，對這群體說已經很不容易了，「可你怎麼能指望一群連政治觀念都沒有的人去承擔政治責任呢？」

香港樓價高昂，平民難以負擔，文章提到這貧富懸殊的情況有點類似美國，陳啟宗則認為，如果未能解決香港政治生態問題，再談100年也解決不了土地問題，他指政府必須要努力面對根本的問題，有勇氣改革香港的社會結構，包括政府架構，才能令香港走出困境。

回首英國殖民統治時期，陳啟宗指香港當時亦有民生問題，卻沒有演變成社會政治危機，歸根究底，是香港有一批人的「政治基因」跟內地的中國人不一樣，從根本上不認同中華人民共和國的政體，但沒有不認同大英帝國的政體，「他們認老外，不認中國人；對他們而言老外放屁是香的。」

■記者余秉峰

推 支那歷史上出現過唔少次
呢次就算唔鐘意誠哥都要幫手撐
只係因為共產黨仲仆街 唔可以比佢得逞

唔打頭頸，唔用利器，有刀就先發制人，冇刀就唔好比人埋身

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

準備緊香港文革

唔少香港富豪仲唔識死, 嘗試將責任歸咎於示威者

不過, 示威者無錢, 富豪有錢

所以攬炒方向正確
我地得唔到嘅嘢
支共都唔可以得到

支持

真正考驗香港人有幾團結嘅時候
好應該做文宣，話比全世界聽

未來香港

三萬隻狗 根本失曬控

一日未除狗 一日唔可以罷休

政府公關顧問 都認為

中共極左勢力拉攏警隊與黑勢力和所謂愛國的暴力群組連成一線，成為獨立王國，任意妄為。

如果真係咁都幾大劑

運動點發現都好，中共將成最大贏家

香港人唯一生機 : 靠美國幫忙頂

Sorry push

李+x 幾年前用兩三個月就撤晒資，是神

係時候connect埋香港資產階級

好有道理
但問題係我地應該要點做

香港人最大生機 : 靠美國幫忙頂

要盡量團結可團結既人

我哋知無用，要從商者相信，先至有得拆解

推
有道理

大地產商 we connect
要識歸邊唔好再撐政府啦

好難，香港九成華資面對中共都係會跪低，因為有物業/股票喺香港/大陸

係得誠哥早幾年走曬資去咗歐美，先可以企得咁硬

connect 埋 誠哥同牛屎佬

總商會一早出咗聲啦
佢哋點會唔明政府有幾On9

講緊港交所熄機?

Pish

講得冇錯,我地全球敵人係中共,全球聯手對付中共,不分種族,有錢冇錢,藍絲定黃絲,矛頭直指中共

問題係班地主到依家仲企係中共個邊 火燒到埋身都唔識驚咁

好難connect
佢地係大陸有咁多資產
就算唔講資產，人身安全都好大問題
連肖建華都可以夾走
呢班富豪唔驚咩

商家佬冇理由咁蠢 睇唔出有人謀佢地資產

其實佢地係知驚

但佢地既應對方法, 係瘋狂將責任歸咎於示威者 (好似何柱國, 陳啟宗咁)

不過, 示威者無錢, 富豪有錢

必讀！！

有慧根嘅人一早撤資香港
冇慧根嘅人就留係香港奶支共鞋底以為有油水撈
殊不知自己係農場入面嘅一隻豬
養肥後等比人劏
直到被人劏嗰陣先開始識驚

誠哥做左帶頭，其他幾個垃圾家族繼續龜縮
佢地見唔到風向有利都唔出聲，希望佢地自己諗過自己挨唔挨到到支共倒台果日

佢地睇得出, 而且好驚

商家佬唔怕一國一制, 最驚有人謀佢地資產

陳啟宗繼續走上去表忠, 將責任歸咎於示威者, 以為咁就無事

2019年09月18日
陳啟宗：地產商自私 非亂局根源

【本報訊】恒隆地產董事長陳啟宗接受內媒《觀察者網》訪問，其間承認香港地產商有幾個很嚴重的缺點，包括私心太重、社會公益心不夠及大多對政治一竅不通，但認為不能將香港問題都推到地產商頭上，根源在於政治生態，屬於意識形態鬥爭，好比政治、宗教衝突，沒有妥協的餘地。

「老外放屁是香的」

陳啟宗在訪問中提及，許多人以為民生問題是導致香港當前困境的核心問題，包括他在北京的朋友也有這種思維，但他覺得政治生態才是根源，又形容大多地產商沒有政治意識，如上月13日地建會登報譴責暴力和破壞行為，對這群體說已經很不容易了，「可你怎麼能指望一群連政治觀念都沒有的人去承擔政治責任呢？」

香港樓價高昂，平民難以負擔，文章提到這貧富懸殊的情況有點類似美國，陳啟宗則認為，如果未能解決香港政治生態問題，再談100年也解決不了土地問題，他指政府必須要努力面對根本的問題，有勇氣改革香港的社會結構，包括政府架構，才能令香港走出困境。

回首英國殖民統治時期，陳啟宗指香港當時亦有民生問題，卻沒有演變成社會政治危機，歸根究底，是香港有一批人的「政治基因」跟內地的中國人不一樣，從根本上不認同中華人民共和國的政體，但沒有不認同大英帝國的政體，「他們認老外，不認中國人；對他們而言老外放屁是香的。」

■記者余秉峰

表撚左忠就唔搞你咩
天真

班土匪要打劫都劫有錢佬先 定之前舔共得太勁 一堆把柄係手走唔到

所以一定要攬炒

示威者好多都無錢
陳啟宗有錢

運動局限香港就會引黎牛鬼蛇神黎掠奪
因為佢地自身安好

香港人要輸出自由民主思想比大陸
等佢地有錢冇命享

招攬商界有無得諗

成班只識企高牆嗰邊 殊不知自己俾人食緊未識死 醒嘅賣盤走佬啦

無

頂多只可招攬一少部分

不過, 招得幾多得幾多, 盡做

有錢佬既未來

第一個奶共嘅香港富商
依架竟然變左有腰骨

佢淨係幫大陸起間大學都俾左二百億
最後俾大陸趕走左炸

只有 撒 走中囯人及偽政府
先係唯一出路

係一定要拎返個志主動權
美國嘅幫助衹能為副
但係下一步要點做真係要思考

屌
佢話收地果下就知唔妥, 中共唔會咁好死
原來想借亂撈油水

幾日之內風向已經從覓地解決居屋問題變成：以維護資本主義的名義保護地產佬同埋新界鄉黑。地產佬同鄉黑得益嘅同時抗爭者有乜著數？是否依然係咩都冇？依家帶風向要人同情佢地，鄉黑斬人的時候冇諗過手下留情？

宜家既往不咎同本地財閥聯成一線 反而會大幅壯大反共勢力。。。

工聯會會長認證

睇cx事件都知佢想點 係班有錢佬以為全力奶共配合就可以平安無事

大陸遲早迫cx老闆將公司賣俾國企

無人話要同情
cx 太古呢d想同情包容都唔得係抵死的
其他牛屎仔更加唔駛講 利用完原住民鄉黑佢哋一樣要收你皮

誠哥一向未來人，收風收得準
佢今次都出聲可能香港真係有機喎

好文

係唔係要有文宣去針對班有錢佬呢，襯依家中共郁李生，叫佢哋咪咁天真可以獨善其身。
Connect到當然好，connect唔到等佢哋加快撤資都好

所以未話佢戇鳩
中共打完齋唔要和尚
唔係誠哥，大陸邊有今日

商家佬點會唔知，只係唔撚理香港人生死，賺到盡賺到最後一刻

up

作為普通市民 可以點樣反擊
好老實講 我從來唔認同所謂地產霸權係一個問題
因為香港係資本主義社會 市場會引領一切
就算有部分人當佢地係敵人 但而家中共先係最大既敵人 商家作為次要敵人 呢個時候都應該團結 一齊打低最大既敵人先

如果唔係講任何公義，世界的原本面目就係弱肉強食，邊個叻邊個搶咗囉，天公地道。為咗維護資本主義嘅名頭保護黑社會，係咪痴咗缐？

其實777肯調轉槍頭 佢ge敵人只淨低3萬警察

啱 對抗中共 Connect到幾多力量得幾多力量

Tui

呢個都on撚9 揸住美國passport講咁多野

食花生就得 班有錢人最終會承受返惡果
同埋 有乜理由要基層同你維護 係都佢哋企出嚟 自己企錯邊怪邊個

要分化！分化！分化！唔好俾佢哋坐大！一坐大就有好多蠢人加入

低學歷藍絲好撚蠢，唔可以俾佢哋搞到文革重臨

特別係新世界姓鄭既
同太古國泰 跪地奶共
選擇左屈辱 仍然要受到中共清算

現實係connect唔到之餘 變埋敵人

首先，商家有分大商家同細商家。大商家唔係個個李家誠咁撤哂資，好似sell HK咁，已經被逼歸邊，外商最壞情況就將生意賣俾大陸。小商家有個錢，好多會考慮賣盤/移民。

要拆解，一定要建立「黃絲經濟網」。由貨源、入口、運輸、銷售、及客戶，都係黃絲，咁先可以脫離中共影響

搵錢至上 支共管治下佢哋只會企強權一邊
叫佢反抗？被抄家嗰陣可能會

新界圍村佬7月21號做過啲咩事？
佢地先唔會同廢青做朋友

Push

我覺得有必要將呢篇嘢翻譯成英文，send俾國際媒體

係咪有tg group 做緊類似嘅嘢？

一直以來都睇輕左國泰同誠哥呢邊既經濟牌
而家仲以藍廢老黑警為重心
呢篇文章警醒民眾！！！

CLS

但香港一旦成個經濟比中共吞拼，咁個d乜乜獨立關稅國際優惠無左，佢地唔係都有大損失既咩

我無野講

撐國泰又唔係 唔撐又唔係

pushhhhhhhh

冇誠哥咁既眼光去徹資走人
就只可以跪係度等抄家
老董同馬雲就係最好例子
之前海航買啟德塊地冇錢找數 四叔都要即刻過數啦

老董同馬雲係自己率先跪低，將公司奉獻俾老公共

Lm

就咁睇港共一直唔肯接受訴求嘅原因就係中共想趁亂收購曬香港啲大企業從而控制香港經濟 等之後又用同一招偷技術不過今次用香港名

所以可能文宣要係BDS香港同大陸滲透方面落下手腳

721 811 831

其實上星期7婆見央企已經有人講過
班商家佬有咁好機會與民同行唔去做，反而走去奶共，奶完仲要比人當地主咁鬥
國泰就係活生生既例子
不過呢d野 街頭抗爭幫唔佢幾多

國泰完全跪低

但我諗仲唔夠， 中共遲早迫國泰賣盤俾國企

國泰大部分航線經大陸空域，俾人拿住個春袋，佢唔跪就要執

請大家盡量俾多D建議或公布一下各地行動資料
[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

網上：
Twitter,
每晚9點係twitter 開關於Chinazi既Tweet 再加以下hashtag
#929GlobalAntiChinaziRally
#AntiChinazi
個人建議集中2-3 Hashtag
[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

Reddit及各大Forum 開post宣傳

香港：
9.29 全球抗赤納粹集會
由於9.28有民陣申請遊行，相信即使俾狗反對遊行亦會有大量手足上街，另外10.1亦係大日子上街，所以建議9.29只舉辦集會。
大家一齊討論下地點 時間等等

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

另外，如果可行的話，個人希望召喚到G20團隊協助眾籌及登報宣傳9.29既活動以配合10.1賀國慶既登報活動，黎個雙連擊

公海Group:

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

阿爺個代受完又到我呢代人受

所有要國泰繼續加油
支持國泰 支持警察執法

sor好奇一問
B612星人呢

721 明顯見到香港人係被消滅對像

fate

tui

有抗爭就有改革
肯堅持就有北水關注 打倒大地主

TLDR

佢唔係有腰骨,佢係有遠見
隻小學博士上台之後已經唔買地
2013年仲開始撤資
果陣好多人笑9佢有錢唔賺, 咁早離場

依家唔知果班撚樣有咩高見

之前就拉商家打示威者，依家見打唔到
就拉示威者打商家

樂見其成

實行香港特區新時代的「大調整、大規劃、大建屋、大減價、大補貼」民生改造運動，帶動全港樓價至少下跌一半，即可令青年黑T恤人士停止騷亂，排隊接受衣食住行各方面的國家照顧。

6月前咁做將香港變成新加坡，應該9成香港人乖乖做港豬

誠哥一早走左資，成堆現金買平貨，邊似得九倉新鴻基咁，all in晒成份身家去做自由行商場地產

我只係好唏噓，睇住香港人嘅品牌咁樣俾支共拿住春袋，睇住下一步支共就會吞左成間國泰，但我地又救唔到佢

美國將成最大贏家

問題係佢地似會接受大陸謀佢資產，都唔肯放棄部分利益，企係市民個邊

點解我個重點去咗 b612星人唔見咗..

寧願接受極權強姦， 都不願跟義士反抗

那麼為什麼止暴制亂一面倒依頼暴力鎮壓，而沒有嘗試以政治手段和平解開困局？
即係錯判囉，今日陳智思講左咩

不過而家重點變左經濟牌?
想衣食住行控制晒香港人

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

比身邊不問世事嘅bba撚睇吓
商人不理政治會gg

比少少甜頭你，例如收返地起樓比你地，但長遠都換左另一個莊行返地產霸權條路

香港有錢佬欠政治智慧，割地賂秦，好快就國進港退，真攬炒

push

文宣

而家太遲

新加坡式管治， 香港人唔會收貨

博士真係博士

商家佬識做就幫我地搓低中國經濟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推啦喂

暴政縱容警暴就係徹底摧毀法治。

唔好ff啦，控制左政府，有撚得反抗咩
到時中共開個好價就賣左佢，去外國退休

好似馬雲咁

將阿里比左老共， 之後去美國退休

689日日搧風點火

689日日煽風點火， 但無煽動階級戰鬥爭
東方日報日日煽動解放軍攻港， 但反對將矛頭指向地產霸權（反對空置稅）

香港唔少權貴不害怕一國一制， 但害怕自己被清算

（工聯會就唔同， 係根正苗紅土共，所以好落力去批鬥李嘉誠）

你老母而家係 以暴制亂

係 以暴搗亂，自已刻意製造混亂

有人想火中取栗

商家佬心態 搵得一日是一日 勢色唔對移民走佬

係中共地頭， 想走唔易

起碼， 要留低一大部分資產收歸國有....

佢哋會覺得自己好聰明可以全身以退

要推

問題係中共信唔過 佢鬥死左班地產佬咪仲狼死

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

19有講 中共手法係叫央企以合法手段入股買起晒d港資企業
依家就係借亂去壓價同搵位入
表面上係跟足遊戲規則玩

遲下國資就會控制哂衣食住行水電媒